Для начала работы нам придеться создать внешний ключ пароль для входа в свою учетную запись 

LOGIN = 'temirbayev02@mail.ru' #заполняем своим email адрессом 

PASSWORD = '#'                 #заполняем своим паролем для внешних приложений

![](<Снимок экрана (21).png>) 
![](<Снимок экрана (20).png>)

По надобности раскомментируем функций и пользуемся 

    def find_with_id(self, id):
        """
        :param id: id - сообщения: пример - ID-mail: <38CBF013-F504-421C-A531-93CD02C01961@hxcore.ol>
        :return: сообщение которое хотели получить по id
        """

     def check_message(self):
        """
        :return: check_message - для того чтобы выявить по теме 'ВАЖНО'
        """

    def all_message(self):
    """
    :return: all_message - для того чтобы вывести все сообщения на почте как:
            Subject: ВАЖНО                              - тема сообщения
            From: Temirlan <temirbayev002@gmail.com>    - и почта и имя отправителя
    """

    def latest_message(self):
    """
    :return: latest_message - показывает последнее сообщение со всеми аттрибутами
    """
    
    def check_user(self, user: str):
    """
    :param user: @mail
    :return: Check_user для ввода в БД нового пользователя по которому будет поиск
    если не вводить пользователя то будет поиск по данным которые есть в БД
    выводит
    From: Temirlan <temirbayev002@gmail.com>                       - выводит от кого пришло сообщение с именем
    Date: Tue, 5 Dec 2023 01:43:59 +0600                           - дату получения
    Email: <temirbayev002@gmail.com>                               - выводит email
    ID-mail: <481C3FD7-F3BF-4D93-B96F-B88FD88FC3CF@hxcore.ol>      - id сообщения
    """

Modification 1)
Можете поднимать проект в Docker compose 
